點樣可以表達到其實自己對個個人有意思

如題
想暗示 因為個個人對我無意思好柒
分分鐘連朋友都無得做

對個個人都有意思正臭雞死姣婆淫婦浸豬籠

係個條友* 唔識分個2個音點打啊

how much?

認真 有無咩方法
好想暗示佢 但成日唔敢
到最後通常都不了了之

最簡單既咪好明顯咁偷望佢囉 唔洗人教啦下哇呢d

怕柒咪算囉